獎門人將獲2017諾貝爾和平獎

近排公佈緊諾貝爾獎得主
睇好獎門人成為諾貝爾和平獎得主